大家，我忍唔住入咗m記

你知m記幾大冷氣幾好坐㗎啦

味道如何

我好掛住J Yuki既日子

美心歎冷氣都唔差

唔知係咪心理作用，好好食

兩位樓主發緊春秋大夢，翻睇多兩次先

得閑會去元氣飲茶

Yuki ceci
幾時寫故

下次去埋吉嘅野家嘛
等水門雞多啲位坐

吉野家可以任食薑
仲有綠茶放題

大家可以去試吓

快樂蜂巴？

吉仔啲凳好好坐

水門係拎走㗎，罰你聽日去食

本身諗住今日都去懲罰水門+清玉
排哂長龍
佢又寫住話老細話已經做到手軟
呼籲大家去其他黃店 就放棄佢lu

咁啱我哋懶，冇去第二間黃店
真係好多人買，等咗九個字，不過真係好味

元氣定吉野定啊ching

家*

應該兩間都有？
好耐無食過

魚目好撚正

好c服

咁都認到

下次試

佢個玉子燒同滑蛋鰻魚飯都係好正

睇字都流口水